細個聽微星小超人主題曲覺得好能淫賤

迷你戰友身高五寸

無限勇氣對抗惡魔不手軟

常備戰要擦腳又磨拳

能量夠爆發似光速 快又遠

迷你戰友碌鳩五寸